大家唔洗搵蓋清

佢去深圳叫雞比人拉左

真 我識佢藥房d伙記

今日係扣留第幾日？

第三

大家係觀塘都唔洗搵樓主

搵你老母啦 整整個樣佢啦

樓主又比我撚到嬲豬

叻啦叻啦

咪屈啦 佢賣假撈比人拉左

有yoyo 唔搵，上深圳，低喇

幾時去韓國整整好樣衰

世清靚仔唔會笠水啦 擺明柒得制唔敢現身 佢點會驚宇清 見過佢真人一拳一件 係怕羞小小

咪屈

佢賴屎水賴到入廠

咪再講真話
佢老母傷心

25

你想試多次？

永遠懷念